非三大都可以有出頭天 視乎你係咪垃圾(無野做入黎屌下我）

無可否認 三大一定係有幫助入大公司，但其實入唔入到大公司都好睇你自身能力。英文能力 表達能力 夠唔夠醒目係最影響人地請唔請你 你無料 理得你kongU 都廢撚事彩你 你有料 就算唔係三大 都會請你
連燈仔s 你地又點睇？

利申 ： KittyU E&F 2016grad
4大地產商真MT $20.5K

Push

所以話shitty果然係新三大

In shitty we trust

咩叫KittyU

真cuhk

咩年代 仲叫shittyU? 轉左叫kittyU
其實因為上某d論壇 打shitty 會被blocked , 所以開始轉kitty

做乜撚

PittyU

係咪shk？ 20.5 K其實唔係啲咩top工
工科同學大半都高過你